覺唔覺睇戲睇埋謝幕先走好撚扮野做作？

通常係偽文青咁撚on9 扮晒尊重套電影

收皮啦

唔覺 有彩蛋

戲院清潔工最憎呢d

因為清潔工一世都會明點解要睇埋謝幕

樓主知唔知謝幕點解

謝幕

明就得啦